左膠最鍾意慷他人之慨 人地受苦睇唔到 最緊要企到道德高地自我感覺良好

唔同你一齊扮好心 就話人冇口德
叫你真係幫手就即刻消失
錢又唔肯出 力又唔肯出 口水就最撚多

推

邊個呀

連登大把

你物化女性啊

我到而家都分唔清啲咩膠咩膠
好煩